知唔知對上一單721拘捕的係咩人

白衣元朗國鄉黑?
錯錯錯，係普通市民啊

元朗721事件多1人被捕 消息：被捕人是黑衣人涉南邊圍挑釁白衣人｜本地｜商業電台 881903

本地 發佈時間 16.09.2020 21:36最後更新時間 16.09.2020 22:12 警方就去年元朗721暴力襲擊事件再拘捕一人，他是一名46歲男子，在大埔被捕，涉嫌參與暴動，獲准保釋，下個月中旬向警方報到。消息指，被捕人是黑衣人，報稱無業，當晚涉嫌與其他黑衣人在南邊圍與白衣人對峙，挑釁白衣人。 警方就721事件至今累計拘捕62人，年齡18至61歲，當中15人被控參與暴動，部分人另被控串謀有意圖傷人。

原文網址：

721新歷史

新界北總區刑事總部高級警司陳天柱形容 7.21 事件為「兩派人士的衝突」，雙方「勢均力敵、旗鼓相當」

1021當日有咩做?

#17-21Oct #全港 #快閃 #721
【讓全香港人不忘721一年零三個月 - 快閃文宣開花】
日期 : 9月17至21日 (四至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

實際做法 :
國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

鏗鏘集，請大家BackUp，個人相信依個節目好快被清算，記唔記得頭條新聞的下場

其他恆常可做戰線整合

我地仲有各式各樣的事可以繼續做，而且依家中係非常重要的時期，維持個心態都好，都係好重要

每晚十點，互振士氣

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：

Twitter戰線重要係因為各國政要都鐘意用Twitter，所以對香港人針對支那的國際戰線係好重要，Twitter戰線可以跟任務拎Task或自己Follow唔同人自己出Tweet去打國際線

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou
行動方向/意見pm @chresa
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frw msg @Alpha7III

一路睇，一路打TWITTER戰線

藍屍Youtube害毒幾多老人家，淺藍就大家都知，有D直程扮中間路線呶引綠C再引導佢地變藍，直程係本地文宣戰線最大的敵人。而且極其鐘意用偽邏輯去扮好有導理

另一方面個人小小提議，黃色Youtuber大家係要主力支持細的黃Youtuber，而家都無一個本土/港獨的Youtuber做得真係好大。
Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

自從CCTVB狙擊手足被打壓，嘈狗咬走狗，雖然鍵盤戰士都有再起平台繼續狙擊，但係戰力人手已經大不如前，人數之小直得關注
每日都會有更新
facebook：
TG:
TG grp:

最後就係我地＂連登洗地組＂

因應依家人手不足，管理人手又唔夠，所以我地每日任務係每日9點推一個 "行動" "提醒" POST上去

為佐盡量唔引起唔同政治光譜的衝突問題，所以正視聽，風向，現象文，捉毛，盡量都係唔會推

連登洗地組
目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落
行動須知：
Channel:
討論地方 :

香港網軍

本頻道專門負責組織香港網上力量
目前內容包括，聯署，檢舉帳號，留言，刷like
有任何嘢都歡迎投稿,記得要跟返格式ar

任務區
@Deathto50centsmissions

報料bot
@internet_grenadier_bot
——————————————————
最後每晚Check下唔同日程Telegram，睇下有無新行動
再自己判斷，去定唔去

Push

今日居然係我

煎蛋捲

係唔係第一次

之前有搶到架

其實何妖投訴更鏗鏘集
個2集的投降好快成立，好快下架啦
基本上當依個月係最後機會BackUP啦

推

求求

其實何妖投訴緊鏗鏘集
個2集的投訴好快成立，好快下架啦
基本上當依個月係最後機會BackUP啦

上

嚟喇

猛巴太屈
佢個種速度搞到無敵手
如果佢參加的話

催催

推上

up

push

蛋蛋

已經唔想再同佢比

咁難聽

pish

吹吹

淚淚

聽到有人講我

絲絲

揀

不知所謂嘅警察

太太

痴撚線屌真係好痴線

Yes or No

Yes

爺爺呢

再痴線都有，依家都未審
審完入罪個下會仲痴線

XG政府

雞雞

叔叔

維維

蛋卷

dklm

XGU

買完iphone推返重要post

yooo

買咩iphone
聽講連火牛都唔送

支持

正賤種

估唔到過五日又係721某年某月某日

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

Pish

我竹

Hi George